有冇人都想考 Cadet

真心不如開個 Tele group 分享心得

留名

留個名都唔開個 group

巴打想考CX? 我打算下年報

我打算今年內報。準備得如火如荼。
巴打 fresh grad ?

定絲打

lm

知唔知有無咩生理上嘅要求

我係巴打
下年grad

係有㗎好似⋯⋯四支健全吖，睇到嘢，冇色盲，夠高等等

唔知巴打講嘅機師係指govt定咩公司咁

香港所有可以做到機師既途經

想減左肥先考

我都想呀 但聽講英文係咪要好勁先得

巴打有冇去外國飛過？

想揾到高質d既同伴

飛完覺得我一定要做機師

認同 好多人仲係問緊帶眼鏡得唔得既階段...

帶眼鏡可以做機師的

報考嘅巴絲記住好好溫英文

英文唔太好
IETLS勉強得個7
今年grad啦
完全無信心會有人收我
利申: 最想入GFS

Single engine?

點樣可以一開始飛multi engine
Btw 巴打solo過未 我黎緊再去加拿大飛十個鐘 今次應該solo到

你無講你飛左幾多個鐘嘛
咁你會唔會考private pilot license?定純想飛一飛當練習下？

我solo過、我係機師